歷史上有咩三叉戟組合勁過MSN?

BBC

有今生,無來世

3R

艾沙雲 雲佩斯 托柒

呢個時期真係勁

Rashford Martial Greenwood
信我，5年內

講進攻能力最強應該係

德國三馬車囉

布林美 馬圖斯 奇連士文

公認左最強世界杯陣容

隔左咁耐好難比啦
但巴狗個MSN應該能力同名氣都比較強

沙維 小白 巴斯基斯

阿公岩

海王三叉戟

沙維 小白 大衛韋拿

美斯 ronladinho etoo

勁好撚多

3L
lord ben x3

C朗tevez rooney

劉關張

合作得一屆

唔覺好有化學作用

同msn 比差得多

定係沙維小白美斯

果期都唔洗要前鋒，佢地3個打哂
果份統治能力屈到

文尼 綿龍 沙拿

費sir 球證 足總

5年內 走兩個啦

仲喺同隊先算

古埃及文明史

大米 吞精 史奈達

笑咗

冇人討論玩具

埃及文明屌打

三隻狗

真 三個計真係冇得輸

馬仔就算啦

呢組堅勁
費格遜時間同劍廿三冇分別
當年fan屎多到黎香港租巴士

此post已完

歷史上呀麻 三個都神台級

msn得美斯係

hea 碧 朗尼 C郎

三頭馬撚

三個都全能咁濟

公道講句
廢林明好廢

挑機

其實三叉戟係指前場三個
中場唔算

3R果種經典性MSN好難比較

同時用國家隊陣容同球會陣容比較亦唔公道

三個前後幾屆世足當打同一隊，打得七場波
七場波都屈人機，不過冇咩特強嘅對手做論證去證明3R真正有幾勁。

一代經典一代人，見過02世杯果代咪講3R，近代咪MSN，再上一代就德國

ICQ

收番埋啦

刀疤 利雲 小飛俠

麥巴比 普巴 基奧特

唔覺
但呢個組合都第二

朗尼 c羅 泰維斯

垃圾都攞出嚟

curry klay kd

國米三冠王組合

屌

又要話歷史上 而家又要話隔得耐
你唔知歷史呢個字點解㗎

02年，朗拿度同李華度已經回緊塘，細哨未係最勁。
國家隊一定無球會夾咁多，但世杯佢哋都有幾球都好有互動。最經典係追平英格蘭個球。

雲巴士頓，古列治，列卡特
巴治奧，韋利，朗拿度

最後降撚埋班

一個歐聯吹到天下無敵咁
第二年已經要黑哨先cup到psg

碌到最尾先有人講荷蘭3劍俠
我諗得呢個同巴西3R有得鬥下

1011巴係勁過1415巴

唔係三個勁人擺埋一齊就勁 MSN 個種chemistry 真係好癲

Kevin Garnett
Ray Allen
Paul Pierce

呢個時期唔止係依3個組合勁，係成隊都屈機

連拿
加歷查
謝拉特

無梁振英?

秒

1011巴勁係條中場都好屈 剩講前面三個嘅話覺得都係msn勁d
1415巴中場跌watt 個波送上前面三個就識入

垃圾

經典 呢3個真心屈又肯傳波又唔刷數據

無得輸

珍

秒左

德國果隊其他位都屈嫁

高拿 禾拉 歐真泰拿 列巴斯基

最強世界杯陣容來

認同淨係攞到世界盃攞唔到歐冠！正垃圾

有冇三傻組合

Bba

neymar mbappe cr7
(2122 psg)

呢三個勁在拆開晒，三個都係球皇級
MSN 得m 係球皇，n 有排都未到球皇級

moses villa m. alonso

呢個係我其中一個好鐘意組合 勁得嚟3個都唔獨食
但細哨未上高峰, 肥哨已重傷兩次, 李華度世界杯後都走下坡

如果三個都全盛應該更恐怖

三叉戟=/=三劍俠

Who

三個小矮人/mk拍埋去
氣勢輸9 條街

起碼玩玩具唔洗輸錢

西德三頭馬車、荷蘭三劍俠
同樣都係在國家隊及球會證明過實力同有成績，3R係勁，但踢得7場，我就覺得唔夠說服力囉

你都戇鳩
加個「歷史」上去就一定要比較到？

屌你都廢撚事
自打嘴巴

02大哨都仲好得 跑半場慢左少少 但爆發力仍然好高 而且技術係巔峰期
細哨就真係未開始發din 但係腳法同球商都已經好成熟

我覺得尼馬...點都有D格格不入

文迪蘇傑，文素基治，曼朱基奇

文素基治 文迪蘇傑 曼祖基奇

自打嘴巴？
好難比係overall
但某單項就MSN明顯優勝呀柒頭

叻啦叻啦
一見到古人啲名就一定要扮晒識
一定要showoff自己好熟波咁啲老屎忽

Untilwescore.jpg

你邊忽見我到話邊個勁啲
笑你on9咋

Msn咁撚廢咪玩

msn未退役 退左役先上到神枱

Sas?

點呀？駁唔到個「歴史」同「比較」嗱廢柴？

影完相，柿谷就去左巴素利

杜奧巴
洛賓
道夫/j.cole

冷門少少 洛賓杜夫杜奧巴

mvp

黃金時代

屌你

我眼中美斯上左神枱啦
只不過我重點係話，暫時歷史上都係西德三頭馬車同荷蘭三劍俠都有在國家隊同球會證明自己
反而3R就只係國家隊，MSN就只係球會，感覺上無西荷三劍俠甘全面甘有說服力啫

哈哈我笑了

都唔知你做乜鳩中文有冇2 定係仲未考DSE
人地topic講緊”歴史”上有冇咩組合”比較”上好過MSN
你覺得冇得比咪咪撚留言囉
足球要比唔係名氣就能力㗎啦
唔通鬥有幾多個老婆咩
又要overall扮撚晒持平識波咁

唔講都唔記得巴神踢過利

仲爭好幾皮

當時南美3個唔同國家最top既前鋒
3個都有獨自搵食既能力，但合作性可以咁強
真係有今身無來世
可惜呢d咁經典既三叉戟通常都唔係last到好耐

都應該勁唔過

MSN當年最屈應該係S, 鬥心&球技頂峰時期, 仲間接迫走咗N

人地拎個例子出討論
冇就咪撚留言？

哈哈哈哈柒左就認啦
又dse 又幾多個老婆
比人駁到一棟都無
係到死兜爛兜

哈哈哈哈 波台孔乙己
竊書不能算偷呀？

笑到痴線 真心柒頭

果陣既巴西 仲有卡路士

Sterling Jesus Mahrez

享利 etoo messi

啲歷史最佳陣容馬圖斯都係邊緣人，通常入唔到

Msn 美斯穩入史上最佳陣營

認真
sane kun sterling應該可以比下

威污泥 朗 tevez

補時對面隊冇份踢

美斯嗰陣仲成長緊

都係msn 勁

挑機失敗

笑撚到肚痛

BBC冇人講？

韋拿 布斯基斯 丹尼爾艾維斯

演藝方面

daddy 果期既bbc 算唔算接近

默契上MSN真係最勁

Benzema 太廢

人唔笑狗都吠

認同
同埋對手都唔係強
名大於實

下面個個係搞笑？

SAS得兩個

Sss先岩

杜奧巴 安歷卡 馬路達

個陣既史達寧未夠班

仲有個羅馬里奧

右閘卡富

同LEVEL

羅馬里奧
有埋薛高同比利呀笨

真心係無

差啲想話卡路士唔係前鋒 好彩查下

世界杯成隊波同歐聯啲波比已經差兩班啦
無論幾時最強一定係聯賽啲波，日日一齊練波，邊個位要勁人又唔使完全考慮國藉

msn勁啲我覺得

msn勁好撚多
第二季費格遜都已經要買貝碧托夫嚟頂迪維斯

問題係你知唔知咩叫三叉戟

樹大招風

on9

林拔其實係無辜既，出得好少時間，佢真心勁

13/14 史獨+so9 都勁過佢哋3個

但貝碧明顯無迪維斯咁勁

Villa Messi
Pedro

Pedro其實好勁 左右腳 頂級把握力走位
係冇咁多神來之筆

勁
但同唔到msn 三個任何一個比較

佢係痴撚線大賽球員

因為迪維斯份約好麻煩所以先買b9
嗰時係迪維斯係借緊去曼

伊保爾 桑治 丹尼臣

利迷見到都忍唔住負皮咗

coldzera fer fallen

福馬...

荷蘭三劍俠 同 祖記三劍俠

麥基 陳7 高凡

玩具撚含柒去啦

Msn 逐個秤都比你呢度強

李華度係球皇 蘇9尼馬會唔係？

OK U WIN -,-

Tevez係曼城先勁

罰球 助攻 盤帶

而家都未夠班

我都係睇返youtube d片發覺佢地d配合 走位 勁到

羅llm

點撚樣

玩具撚收皮

屌打MSN

佢去車仔之後好似廢過以前好多明明當打之年

唔係話尼馬唔勁
但係我覺得美斯最佳拍檔 係蘇亞雷斯 韋拿 柏度..
所以感覺尼馬爭些許 但你話砌三义戟 咁無計

太獨食啦 成日扭到凍灑

打巴塞幾好

有美斯係到，佢無咁獨

I C Q

Rashford Lingard daniel james

咁0809邊個打正選？

堡壘再整支左重炮+卡富防守

嗰屆巴西嘅對手：土耳其、哥斯達尼加、中國、比利時、英格蘭、土耳其、德國

得英格蘭考驗到巴西，德國都換緊班，決賽連波歷克都無
其他強隊唔係炒車就遇到黑哨，奪冠有幸運成份

我都覺得呢個好撚勁 快速反擊既極致

似綠頁球員，要好似巴塞d 隊友咁勁，佢先發揮到

一定係ICQ

Code?

6冠，全部有入波

76son dcl 2和b

睇晒十版都無人題過BBC
配合度一定差過MSN
但大賽穩定度遠遠唔係MSN可比

夏撚，包皮，大B哥

笑撚到仆街
你話msn 個組合勁過我覺得都合理
你話逐個秤真係on撚9

好明顯唔係為左頂
而係佢鍾意貝碧呢類球員
功能上迪維斯勁好撚多

你係咪block咗#2

係咪假猁嚟
邊有可能有份

歐聯決賽入波喎

美斯>Ronaldinho, so9> 巴西朗，Neymar >Rivaldo
有咩問題？

Agger 快速反擊嘅完美示範

論單拖帶隊
尼馬仲廢過蘇9

呢三個吊打

佢最勁係無球走位同跑動 令隊波多左好多空位
夢三個陣對手都主守下 係極少空間造波
Pedro個位其實好重要 佢嘅作用幫隊波製造空間
仲要佢嘅把握力都高 又雙槍
佢先係夢三最被underrate個個
當年Ibra Sanchez Neymar黎到 佢都仲有位踢 頭兩個仲早過佢離隊
係之後msn合體太屈機 佢先冇位踢先要走

係體系球員 佢同busquets一樣係好似為tikitaka而生咁
當年巴塞13年打後中場差左 前鋒多左要單打獨鬥 佢表現係差左 1314年佢開始同山齊士要爭位 之前佢係明顯排係山之上
Msn個年佢中場控制力下降 前鋒要造波 佢明顯被比下去

唔需要合作
隨便一個屌打一隊後衞

連登APP將啲短回覆縮到細細舊
次次都搞到我睇唔到

不過始終都好意外
三連歐聯主力（雖然巴爾成日傷）
話題性好似仲低過3R

三個世界足球先生

MVP都勁過msn啦，除左名氣

Tsla tsm aapl

Hazard Mata William

不過Bale 17 18 UCL Final都好似唔係正選，可能印象上有啲影響

Pepe/Laca/Willian

post嗰個獌狗嚟
自己起下底就知

巴打個名高質

佢哋喺曼聯夾嗰段時間效率仲低過Salah Mane Firmino
點同msn比
有人比較過曼聯三叉07/08 + 08/09同利三叉 17/18 + 18/19英超+歐聯嘅Goal&Assist
後者加埋贏40球